AOA申智珉欺凌前成員權珉阿跟進區

POST1:

善心打破零回覆

唔怪得heart attack之後開始殘左咁多

Shin Jimim死全家

AOA

有無mina update

退左隊了

話JIMIN帶仔返宿舍個POST DEL左係最新既UPDATE

AOA以為係咪得燦美喺度Hey

FNC:Jimin退出AOA及娛樂圈

估唔到連圈都退埋

AOA可以正式收皮..

Hey hey hey hey hey 已收皮 hey hey hey
Brave sound drop it

睇真啲 唔係講演藝活動中斷？
之前退圈既人好似會講明退圈

邊有可能留到

即係點 我KPOP POST搬過黎

想知呢啲醜聞退出娛樂圈idol點揾食
佢哋又冇咩謀生技能又冇咩學歷

依家基本上係已經承認mina講真
jimin準備再出新既道歉聲明都得

FNC:申智珉退出組合，中斷演藝活動

7仔m記職員

冇㗎喇
所以好多話退話退都唔退就係咁解
尤其韓國呢啲以公務員同大企業為生嘅國家

Jimin bye

FNC娛樂稍早發出了緊急聲明，表示「關於現在公司所屬藝人智珉所發生的事情，讓許多人造成困擾致上歉意，智珉在這個時間開始，將退出AOA，所有的演藝活動都將中斷。我們公司對所有狀況也深感有責，以期在未來能萬全管理藝人，再次對於這樣不好的事情而勞煩大家致上歉意。」

原文網址: 快訊／智珉退出AOA！FNC娛樂發表聲明：活動無限期中斷 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲

哇 突然間

即係依家入雪櫃

演藝活動中斷，唔係全走

係入衣櫃
既然jimin好呢味野 點解唔成全佢 食埋安眠藥長眠la

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

佢都係等賣淫架啦
本身都係呃飯食 又唔算紅

佢賣淫？
一路屌一路hey?

有人要咩～啊有人要既之前，但係懶高檔咁睇唔起人啫
抵死

PCY可以養佢

標題應該要改
韓團AOA欺凌醜聞再發酵 珉娥IG大爆：智珉帶男人上宿舍發生關係

我唔中意用誇大既標題

呢三條友真係物以類聚Fnc三大仆街

哇屌 fb個個都話唔想有T-ara事件2.0
宜家jimin咁走法 應該唔係屈佢
AOA本來冇咗草娥我都覺得收得皮，明明佢索過雪炫咁多

笑死 左三係社長?
不了解FNC

cls公司賤人都係同賤人玩

右邊先岩

唔係ft個崔鐘訓咩

雞

上宿舍個個分分中係李宗泫

肥到咁 真係認唔到

問題係 如果係老屈或者有加油加醋
公司點都會幫佢出聲 起碼話部分唔係事實
或者佢自己ig都有位比佢講返
但佢唔講 話人老作
想信冇野都難啦

家下公司幫都冇幫佢講過說話
就踢咗佢
咪就證明咗mina講嘅係真野冇水份

左李宗泫 右崔鍾訓

屌 諗起李宗泫條仆街到宜家都仲未坐監

中立撚們仲有咩講

條八婆笑得咁開心分分鐘玩過3P添

FNC ssak3

笑撚左

有冇人知韓國個邊睇點？幫邊個？

我之前仲覺得李宗泫好靚仔又大隻好好J
依家睇返我結啲嘢好嘔心

佢朋友牙英係顯微鏡專家

點解佢呢幾年會暴瘦同吸毒樣咁

明白⋯⋯
睇咗橘子果醬，然後有啲啲覺得佢型
而家覺得好核突

種因得果阿 我真係恭喜你阿

Yes bye....

退都係抵死。已經益咗佢啦
如果唔係對方為咗生存為咗佢阿媽
應該一早自殺
而自殺真相未能被披露

佢連道歉去人屋企時都要擺嬲樣做乜春
咪就係因為覺得俾人篤爆依家全世界都知飯碗不保
仲話人哋屋企把刀喺邊cls去人屋企唔係真心誠意道歉搞到好似威脅咁
一開始「小說」咁冷清僵硬都講得出
食屎 最憎呢啲俾包裝得好（自身又係好偽的人
bully人本身已經唔啱 仲要咁多年隊友 做乜撚隊長

AOA成團都收皮架啦 睇下賓妹仲撈唔撈到

唔明 我冇咩睇呢單可唔可以講多啲

實扑過

佢自己一個撈得仲好過全隊加埋

好驚mina
呢加mina真係0朋友

兩件事完全唔同
T-ara

果時應該覺得可以拆得掂
所以咪打句咁嘅野囉

我覺得食太多煙
食到個人勁殘
利申唔知佢有冇食

係我結成日係都要搵機會要身體接觸
又摸腰又攬
係鏡頭前都咁出面
私底下一定係光明正大抽水

係家族現唱會抽水TimFnc三隊野 CN FT AOA都出事 公司垃圾到

我見韓國人ig留言插爆話烚9人十年你仲好意思 仲鬧佢del 人留言 帶男人上房之類
反而英文fans就留言雖然佢係做錯野，但都唔好再俾惡評，偶像都係人，唔想搞到人自殺

佢食煙樣
同過波比一齊應該爛玩
但近年瘦到厭食咁想知佢係咪本身自己都有病

塞鎮定劑落mina個口到勁誇張

牙英想用顯微鏡昅牙賢

食穀種

係四隊, nflying都無咗件

畀埋個反白眼你

FNC係點樣揀人
唔睇人品

諗起啲韓仔成日笑9 jimin似起人回來了果個sam爸爸

Mina話佢家姐都有cancer，所以佢媽媽都有埋抑鬱症，佢真係好慘
想問吓嗰班喺Mina退隊後都成日搞佢嘅anti，包括留言叫佢「臭婊子滾吧」嗰條撚樣，
同咗Mina隊道歉未？

邊個波比？

比人包

其實jimin應該狀態都好差 應該厭食啦之前 跟手心理狀態唔好 分分鐘遲啲真係會斬人斬自己

Choa都一齊出嚟講條八婆啲衰嘢啦

女 可以送外賣

同ikon jinhwan喎 唔係波比

放過choa 啦
佢想平靜地生活

佢應該同BI啦，咁鍾意bully 隊友

連做7仔 m記呢啲都唔得
人地會認得出

可能去外國生活囉 ，係韓國應該玩完，出街買餸都唔得

顯微鏡專家咩意思？

個陣仲諗點解個女仔唔係好理佢咁，屌我明喇

隊隊都有事係咪cherry bullet都有人退希望sf9正正常常

你會唔會高估左aoa人氣

2020年7月3日，珉娥在個人IG控訴遭前隊友、AOA隊長智珉自練習生時代就開始的霸凌，到珉娥於2019年退團為止，時間長達10年，並在IG上PO出了割腕後留下的疤痕[4][5]。

其經紀公司O&娛樂隨後緊急發出聲明，表示已派遣職員前往珉娥住所探視，珉娥表示希望有自己冷靜的空間，但公司將會持續注意珉娥的狀況[6]。

7月4日，珉娥在IG透露，包含隊長智珉在內的AOA全體成員與經紀人到她家談話，結果智珉對於珉娥的指控，氣沖沖表示全不記得，2人爭執許久，智珉就問：「刀在哪？只要我死了就可以了吧？」，也以為今年父親過世時，與珉娥的恩怨已解開。但終仍向對方正式道歉，後先行離開，公司職員與成員留下來陪珉娥。

珉娥最後說不可能就此釋懷，但現在智珉願意道歉，她念在彼此天上的爸爸，表示「不管怎樣已經道歉了，我決定接受」[7]。

同日晚間，智珉在IG貼出道歉文章，稱自己年紀輕輕就擔任隊長，處理事情的方式太過不成熟，對珉娥以及所有成員道歉。

稍晚，珉娥疑似受到該道歉文章刺激，在IG上指稱智珉曾帶男性回宿舍，並稱因為所有人都幫智珉說話她才不得不原諒智珉，但是在幾小時後又將該貼文刪除[8]。

會唔會係你低估左韓國人既批鬥能力

jimin有錢女唔擔心

Mina開到聲話成團企晒係局長果邊 撈唔撈到都仲係問題
以前用左咁多資源肥賓妹 瘦choabb算唔算報應呢

張相好似波比
但好耐歷史了我可能記錯
總之ikon

唔知 其實我唔係AOA fans
不過有關注AOA啲mv
都有睇 本身鍾意二代團
呢單野都覺得Mina好可憐
關於Anti有冇道歉 睇下其他人知唔知

不過認為Mina應該唔會得到anti道歉架啦..
因為佢哋係唔會覺得自己有錯 就算呢兩日知道咗
都會選擇匿埋係人都知唔鍾意咪遠離避開唔好睇 啲anti選擇用言語傷害人 iu都一直被攻擊緊 具荷拉sulli自殺我都肯定係因為有anti既因素啦
兩個idol
一個我幾鍾意 （Kara啲歌都係！）
一個我幾欣賞 （唔在意他人眼光）

但可惜

大把鄉下地方得班阿伯阿婆
佢地都可以認到佢係aoa jimin？

出左無耐炸喎呢隊

Nflying果位退隊之後 用自己錢打咗官司 一要打官司果位「粉絲」已經道歉 話係造謠 最後仲撤訴

其他團我唔知啦
但作為boice 宗泫以前都係好仔嚟
係識左牙英之後先變成咁
帶眼識人好緊要

荷拉同sulli 到死左都仲有人鬧
唔好睇少韓國既anti同口臭程度

睇住自己鐘意過嘅豆變壞
真係唔知有咩感想
唉

保持兩秒距離
tara嘅陰影仲喺度

FNC而家出嚟執雞？Like a cat係要Mina上哂音樂節目首場先放人都唔撚係人啦。餵鎮靜劑都好可能唔係得Jimin決定啦，唔係公司啲staff畀，無啦啦待機室會有鎮靜劑？FNC係要同Mina道歉至啱

咩鄉下地方都會有年輕一代掛

佢個樣真係幾好認架喎

同埋以佢個背景應該唔會似係返鄉下潛水果啲人

連環殺人犯咩咩

唔知韓國既mina唯飯見到佢會點

Oh, 咁有無得入返去?

劉花英仲有劇拍

但個位人兄本身都格衰 唔係點會走得咁易
條友成日抽fans水 真係快d走
衰d講句 一走nf就爆紅 都唔知係咪因為冇左佢

其實兩件事真係唔同
點解韓國人會再t-ara拉埋尼講
一諗起欺凌就聯想到t-ara?
但而家又有證人又有證據
都唔會係假。。。

點好法而家睇佢個樣成浸淫味出哂嚟
想知成魔之路

佢地經理人好有問題啦首先
當ChoA雞咁
成隊manage 佢地嘅團隊都好可怕
Jimin幫兇掛

以前睇我結宗泫純情到
好好地同圭line玩咪幾好
記得佢地一齊去印度拍個綜藝好好笑

因為把口比腦快 唔經大腦過濾自己想講嘅野

真係好恐怖
平時睇綜藝見佢哋感情好好咁
Jimin同雪炫私底下又勁frd
完全冇諗過會咁

真係 以前沉默又清純
唔知幾時開始 個樣好淫
望到佢會唔舒服

我想delete啲記憶

你依啲人真係好噁心
今次同tara 唔同
女方𠝹手圖出埋
加害者退出埋 都保持兩秒距離
你不如直接講 我想企埋一邊食花生算

利申 AOA覺得mina最正
佢退左團都有搵佢fan cam睇

AOA仲有冇可能cb

成日都話淫賤有樣睇 但到依加都冇對比圖

好彩冇入到cn
正信不知幾好

睇怕fnc都係驚mina愈爆愈多先踢jimin走已經出動到扑嘢

開到聲成團企隊長嘅邊篇？想跟一跟

可以睇下紅薯既我結
以前啱啱出道 講句野都怕怕醜醜咁

對唔住

帶人返宿舍返房
就算冇聽到聲都知咩事

一開始見到佢話有10000000（⋯）件事要講
真係希望爆多啲

應該唔會啦
其實aoa啲歌入面智珉既rap都幾重要
佢把聲又冇乜人有

同意
個陣臨門一腳都係因為女
真係好好笑 之後仲要係清潭洞111半寸正信
呢位真係不了

見上一個post5小時前有人po翻譯出黎 但佢ig對上已經係20個鐘前
係咪del左

Aoa成團都自身難保
做旁觀者再加上琴日上去施壓

我結一直避開唔睇
因為知係劇本野
圭line 佛系
同埋公司管得嚴
希望牙圭同牙昌正正經經搵個人結婚
有個好人照顧佢地

近排先鍾意NF 覺得佢地好似都好好仔 希望唔係人設

睇佢仲大過春袋嘅眼袋就知縱慾過度真係會浮上面

過幾年，可能又有成員衰性侵歎凌

Frienemy 掛
好多團都咁
正常人同同事關係點會密切到係鏡頭似搞基咁
一定有演戲成份
但我唔明普通同事洗唔洗咁搞到咁薑
佢地24小時都要對住工作
受苦嘅都係自己

宜家呢五個乖仔黎

由佢啦唉
曾幾何時 追佢地都開心過年輕過嘅
佢地岩岩出黎都有on9仔嘅時期

帶人上宿舍係邊到出黎，搵唔到

del咗

Mina ig
已del

都係藝人黎？

啲人就係等緊佢現身親自解說

真,好似校園欺淩咁
通常一兩個係主要加害者
其他就係旁觀/食花生/默許

真 cls公司

其實唔係應該都係俾人包下咁過世㗎咩 做下雞賺錢？

aoa cream可能仲可以活動下

我睇紅薯我結 唔係宗泫個對
3大個陣劇本設定相對少啲
同埋佢個陣又唔係男女主角 啲劇本野唔關佢事

唔知呀
韓國乜野都係人設又盛
我自己都驚左
廢事咁上心

Off topic: 劉大神揀左FNC做經理人真係

重要搞出內線交易單嘢

而家淨低嘅人就係雪炫同aoa cream3個
雪炫自己單飛都大把job
淨低3個本身上年尾come back完都叫多左job
而家攪到咁又要潛返一排
出到黎本身僅餘人氣又冇埋
fnc呢間垃圾似會放棄曬3個淨係保住雪炫

Choabb

雪炫同jimin咁frd 唔知個格點呢

燦美家姐IG

近墨者黑 諗起AOA成隊
一隊7人可以一半人都有抑鬱症
到底依間公司幾有問題

我覺得佢係講緊mina同sulli
屌呢d單打說話真係垃圾到暈
Mina吹水既你咪講囉
講埋d 19說話 你有利益關係既梗係唔想另一方爆料啦 爆哂仲洗賺錢咩
佢個妹咪又係谷極唔紅 慳d啦

即係指同隊有人係幫兇?
我睇5明講緊邊一面

佢地有路？

而家嚟講呢啲嘢真係好撚仆街

似屌mina
Mina係話冇隊友企佢邊 match第一幅圖
但佢冇立場出聲 被欺凌既係mina
唔通佢同自己家姐講自己隊友被欺凌自己做旁觀者咩

睇圖一佢係似鬧緊mina
同「可憐人必有可恨之處」同「世界得你未睇透」個啲一樣難聽嘅說話

近墨者黑可能鬧緊mina + choa?
或者mina +雪莉一齊 ？ （依個鳩估

佢家姐都點都會嬲mina 搞到AOA成團無反身啦？

家姐DEL左白底個張圖

牙昌唔係要結婚啦咩

大到比人打撚腫咗咁

條友出左道咁多年賺落d錢夠唔夠退休

十年多得呢啲幫兇唔少

無跟進佢一排
衰仔咁快手

好難明
明明之前AOA jimin都算有啲口碑, 起碼puss算hit, 個hey叫有特色, queendom跳egotistic條橋又係佢諗LGBT又係佢啲frd
點知原來bully左個隊友十年

雪炫又會同佢frd到咁耐, 啲節目又話啲隊員無野做會上佢屋企

究竟成隊AOA邊啲係真邊啲係假

一定唔撚夠你睇mina話都仲要賺錢
Jimin係咪同雪炫frd??

係咪我理解有問題
點解我睇咗好多次都覺得佢係鬧緊Jimin

係 佢講到明總有一日他會想通
都好明顯係串緊mina
近墨者黑我都估係 mina同雪筣fd底

NF隊長好正

d普通人好鐘意以為精神病患者就係諗唔通 轉牛角尖

9月結婚啦
同圈外人

以大神實力自己開公司都綽綽有餘，入fnc可能係識裏面d人，嗰排享敦入咗fnc無耐佢就加入

屌 點解講得白啲有幾難
唔想比人知得清楚又要po下唔po下
呢種女人好撚煩
一係就咪po啦

又唔係當事人又呀G 呀JOR 正一閪女人嚟

sulli 都唔喺度都仲要俾人講，唉

frd 到唔幫佢

FNC 呢間公司

燦美家姐真係好撚肉酸
借啲意串幾句等多啲人識自己咋

但친구 가족 지인呢段
唔係話緊朋友家人同熟人 反對Jimin咁做咩？

【pann熱議】曾是AOA出道組的Ladies Code恩妃

喪禮個件事有冇圖 我GOOGLE搵唔到

屌 笑到電話都跌埋

豬隊友就係呢啲
為個妹著想好心就出少句聲當幫忙
宜家係公司連自己人都決定唔幫
相信個外人
覺得個妹無辜無份欺凌咪屌個妹間公司唔公道

宜家只係俾人感覺欺凌者無悔意
只係為被欺凌者好
完全引證咗mina 講嘅嘢
jimin 去到嘅道歉只係話想 mina 行正路
隊友個個做幫兇

po完又要del

好驚搞完一大輪
Mina以後連戲都拍唔到

呢樣佢預咗
擺到明今次mina係真係諗住死 不過死都要拉埋新移珉咁啫

上post有人問有無前jimin fans
利申我係, 當年睇完unpretty rapstar 勁鍾意佢
覺得佢好有性格好charm
唉估唔到會係咁

邊有劇組敢用你

佢好似cap緊圖
比人屌緊

+1 我都係unpretty rapstar鐘意佢 我以前鐘意佢把聲好特別好iconic

印象中mina退隊後同雪梨自殺前好似fd左一排

愈嚟愈爆吖 單野
好撚多花生🥜

點解

通常啲有性格嘅人都係咁🤣🤣🤣 eg 禾珠

其實唔講啲咩 齋睇佢個樣都幾撚八婆

好勁 越爆越多

如若屬實，臭貨要永不翻身先得

應該本身都fd 14之前兩團cb時間差唔多 只係大家無諗過係fd底 所以見到兩人同框就覺得好意外

好撚肉酸
風頭火勢出少句聲當幫忙啦

咁都搵得返出嚟講
坐等喪禮衣著示意圖

原來高恩妃同mina 好fd.
Jimin 可能專登洽佢地。
我估

燦美家姐真係衝岀嚟柒既
唔體諒人咪算 洗唔洗加鹽加醋先
Mina當初被人bully 阿妹做旁觀者都有份造成 就算係後輩 見到前輩有不當行為 作為人都有常識 識得嗌stop瓜
當初無勇氣企岀嚟停止欺凌事件發生
依家無勇氣接受返個後果？

唔知多賢知唔知佢係啲咁嘅人

係

lm

如果公司神早踢走jimin或者將佢轉做solo，aoa都唔會落得如此下場，到底jimin同過幾多fnc嘅男人上床先可以留低喺度蝦蝦霸霸

岩岩睇返燦美家姐ig story
有人pm鬧佢 佢就話係同朋友講嘅
係朋友男朋友出軌 同咗朋友分手先寫啲咁嘅嘢
信不信由你啦 我就唔太信

如果真係身冇屎點會退出

退左3個啦

fnc執柒佢啦

屌 智珉未暴瘦之前好撚好J
Btw其實隊野由草娥退出生仔就頂唔順啦

咁講都有機會
本身諗係食煙
但得食煙應該唔會殘得咁快
佢面又暗暗黑黑 又瘦到得返骨

又會係啲咁敏感時候講真係搵鬼信
死雞撐飯蓋
佢係咪想累埋阿妹

本身阿妹佢都有嚴重抑鬱症
其實除左Jimin
真係間公司都好有問題

無左choa已經無再睇aoa

就算係真 佢都好八婆下 朋友分手 mina件事 都要加把口 你唔係aoa成員就咪咁多嗲啦

草娥會唔會好似佢咁比人欺凌

唔去解決藝人精神問題 又唔出聲明
依家所有責任同問題就落哂Jimin到

係facebook睇到話
FNC有親咩事都唔會去處理
只係踢人出團體

如果係真 佢朋友都好慘
已經帶綠帽仲要比朋友講咩近墨者黑
個個都唔支持你仲要中個頭埋去

你唔安慰不特只 仲講埋呢啲咁負面嘅說話
直接啲講 仆街都係自己事 講多咗了

解釋即係掩飾

鬧個妹又得唔得

我睇都似係屌緊局長喎

累到鄭容和個陣比人屌到仆街

Push

算唔算係佢欺凌人嘅報應

容和都要拎黎保佢

果陣唔清楚件事以為容和真係做哂講果啲野
知道左係個女高層為保條垃圾犧牲容和之後
真係屌岀黎

退出娛樂圈，小太妹八婆抵死。好多人話AOA收得皮

雖然知道無咩可能，不過，如果，我係話如果，
Choa歸隊的話，大家會唔會追番AOA？

利申：Choa離隊之後就無追AOA

做雞 畀人包囉

不得不否認ChoA 同 Jimin 都係AOA 靈魂人物
聽AOA 既歌就係聽ChoA 把聲同Jimin D Hey
如果ChoA 返返黎寧願佢solo

我都覺得勁怪 到而家成隊都仲係好撐Jimin
起Queendom入面+平時Vlive佢地啲關係真係好Close 完全唔似扮出黎 啲member係好似好自豪自己有個咁好既隊長咁

choa ig 已經證明一切

ptt班中立撚cls
依家仲死撐

支持
加埋Mina

但草娥係最大 應該唔會？

Choa做咩？

但choa 嗰時唔係勞資糾紛多？
話fnc淨係捧雪炫 先唔開心要離隊？
定我記錯

成隊剩係唔follow jimin

可能另外3個同jimin fd呢
唔計雪炫

chanmi家姐衝出黎做豬隊友而家俾人鬧 跟住叫人唔好再攻擊佢係咪咁嘅意思
btw chanmi unfollow左佢家姐

割左佢家姐
豬隊友出少句聲當幫忙

定係細妹都入撚左魔似係同佢細妹講喎 近墨者黑

有Mina飯爆咗當年智珉認咗偷(網友估明搶)Mina飯送比Mina嘅禮物

因為看到有時送給珉娥的禮物在簽售會上是智珉帶著，所以就問了：
"這個是給珉娥的，為什麼姐姐帶著來了?"
這樣問完之後又覺得對我說的話感到很抱歉

（ 智珉文字：抱歉...我不會再偷珉阿的禮物了）

如果jimin為人係咁，真係難保草娥走唔係同佢有關wo，唔係仲提到個姐姐，我係DanQ睇，留言猜測係草娥

題外話，FNC一路推團策略就搵人去拍劇，ftisland同cnblue都係咁，原來是美男爆紅左。你唱幾好，幾靚都無用，idol始終只係idol。韓國娛圈一向都係電影演員＞電視劇演員＞idol。尤其係d細公司想突圍，最快就係咁做，SF9同Astro都有類似操作

唔知點解一望個樣就冇乜好感
當時爆左innovator代寫詞都冇事 係幾好野

老老實實我覺得似係兩人性格不合，Mina有情緒病又敏感懦弱所以放大咗好多事咁
可能人地個個都鬧(隊長，性格又自我又暴躁)，但Mina嘅脆弱令佢覺得自己被針對

好似話一直都有抑鬱症 重試過三更半夜喺ig story post求救msg
不過睇怕佢都係覺得自己喺呢件事上面好委屈

黐撚線

佢唔係感到抱歉
我睇過完整張相
下面仲有「哈哈哈」
姐係仲係當玩

珉娥再爆出智珉帶仔返宿做愛

性格自我又暴躁都做到隊長FNC 不了

係嘅都唔應該宜家呢個時候講啦
除非真係想自己個妹死

下面ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

爆出智珉欺凌珉娥的醜聞後，有fans就於網上發文爆料，指智珉曾偷fans送給珉娥的禮物。有fans留言，曾在簽名會上，見到智珉戴上fans送給珉娥的禮物，當時那位fans問了：「這個是給珉娥的，為甚麼是智珉姐姐戴上的？」之後智珉於簽名的相上寫：「抱歉，我不會再偷珉娥的禮物。」間接承認偷珉娥的東西。

另外有fans指前成員草娥亦曾被智珉「欺凌」過，據知當她們亦是練習生時，智珉曾把草娥手機及銀包藏起來，要草娥不要回家陪她玩，雖然草娥已經說了幾次自己不喜歡這樣，但後來智珉還是繼續這樣做，到最後仍找不到手機及銀包的草娥，都會直接叫智珉還給她。

驗眼好冇
雖然choa 都靚

從來都唔覺得雪炫靚

係咁意應下fans但唔係真心
姐係個陣都蝦緊佢

好似好少話直接講退圈
特別係啲有團嘅idol
一退團基本係退哂咁濟

男嘅都仲話驚搵唔到野做
女嘅..... 平時大把生意啦

唔兜直接退圈
即係欺凌係真 帶仔扑野都係真啦

識幾個之前飯李宗泫
之前覺得佢好靚仔
後尾爆單野出黎再睇返佢啲自拍
眼袋又大個樣又殘
話自己之前鬼暗眼先覺得佢靚仔

團都退埋啦
咁驚炒車就返屋企啦

之前鄭俊英 勝利 崔鍾訓都係講退圈

高峰期 紳士的品格

之後做youtuber再爆大鑊

眼袋越黎越大 黑眼圈又勁
未出事前都覺得個樣殘咗
變得越黎越衰真係有原因

佢初期真係好靚仔

容和正信 清泉
一團兩年垃圾 cn真係冇架啦

佢之前同雪炫拍個套戲白白淨淨做吸血鬼真係J出血
但套戲太1999 睇左幾集就棄左

想問下另外嗰個做咗咩

佢地3個依家團魂不知幾勁
唔好再傳佢同敏赫不和喇
其實敏赫真係冇野
當初容和繼承者係做男二
同敏赫個角色根本冇衝突
再者繼承者單野根本係大陸唯飯被迫害妄想症老作出嚟
瘋狂係微博控評 傳到路人都以為係

聽講練習生出道要還公司錢先
宿舍膳食練習費個啲
好耐之前係咪111講過aoa出道幾年仲未回到本
Jimin仲要唔係最紅
頂到三五七年都一定唔夠退休

大陸毒唯屈佢搶左繼承者個角色
作故仔唱通街

但其實佢劇入面同krystal嘅cp都幾紅
至少我嗰陣睇繼承者最鐘意睇佢哋

第一時間出聲明幫容和認錯
後尾發現根本冇做錯
就冇咗件事
然後全世界都以為容和真係有做先認

Po名貴手錶上ig 問人邊度有得買好想要
之後比人爆隻錶其實唔難買
話佢係想暗示粉絲送

約娜恩去飲野 叫啲貴酒飲仲話佢埋單
然後上節目講自己比錢請好貴點點點

我唔係想針對佢話佢啲咩
只係得正信冇出過事
容和就次次都係比人屈 都係冇做過
所以我只會認同得佢兩個係清泉

諗起crayon pop 同laboum
又係冇咗團就做youtuber

laboum都未散，你想講退團結婚生仔個律喜做育兒youtuber?

諗起crayon pop有個做主播比人爆欺騙感情

係 但我覺得都就散
一黎冇咩特點 二黎公司又唔做宣傳

係邊度睇？
我只知有人做youtuber但冇留意佢哋

不了

真唔真都好啦
火頭風勢好心就靜啦

佢個身份呢個時候咁講野
邊個睇都覺得你係想參戰/潑火啦

post 1果幾個聖母中立撚收哂皮

好老實講……宜家睇返一定係JIMIN 雪泫送自己比高層玩啦
你老尾13年首Confuse草娥唱既PART
MV全部都係雪泫企C位 一開始入坑既 唔知一定以為係雪泫唱

後尾就特登整到秀智咁

JIMIN就有得SOLO 明明只係搵槍手寫
CHOA就無得SOLO，係17年上左個音樂節目先出2首單曲
(個節目仲要收視率低)
9成都係CHOA無同老細訓 JIMIN就晚晚陪啦

好彩退左團唔使繼續受佢氣

p牌比唔到正評

申智珉真係好撚醜樣

屌你老味樓上做乜鳩

幾乎個個post佢都spam

退岀aoa之後咪開陪訓班囉

清潭洞101有講過Choa講嘢好直, 好似弘基咁, 可能佢直接話個老細嚟啦

唔識奶鞋底
咁jimin應該好識見風使舵喎 同時又揀人恰
唔怪得佢可以係公司玩咁耐啦

欺凌者自殺未？

刀在哪裡？是不是我死就可以？

係
去死去死去死去死

點捨得自殺阿呢d人，都未玩夠，呢d心態有問題既，視所有傷害係玩咋

惠晶係咪比人摸個胸？？好似有片？

最後個段個樣好撚bitch

依家搞到aoa永不翻身
淨低果幾個唔學d中立撚咁blame the victim已經算好

有慶搞咩

燦美張大頭相都唔見左

總之唔會係mina果邊

有慶有無翻譯

Crayon Pop成員Ellin被爆「戀愛詐騙」！ 網友為她花10億，談及婚嫁慘遭拒絕

依單

等緊

AOA出身的鼓手有慶再次發表了文章：
大家好 我是有慶

因為我上次上傳的內容給大家帶來了混亂所以再次寫下這篇文章

對於上次的文章寫得過於模糊感到抱歉，那是我活到現在一直決心要埋葬起來的記憶，但是漸漸忘記的記憶又被喚起，所以瞬間發火了。

所以是第一次也是最後一次想要告訴大家我也很辛苦，就像是個小孩一樣的心情。

過去的自己因為一個人已經夠累了所以沒有時間去觀察周圍，那時候我只看到了疲憊的自己，沒有想到還有人和我一樣處在那樣的狀況中，所以真心地感到抱歉，還有想要對她說你很好地堅持過來了，想要給她應援。

現在的我沒事了，現在的我有一直支持我的人，我曾經以為沒有人會保護我，在工作室的那台架子鼓就是我的全部。

但其實不是那樣的，我知道有很多愛我的珍貴的人，這樣就夠了，很充分了。

再次向因為我簡短衝動的行動和文章受到傷害的人們真心地道歉，還有我想對所有人說，我們很好地堅持過了辛苦的日子，想要為你們應援，希望你們可以再次鼓起勇氣加油

希望那些讓我和所有人不幸地讓人心痛的話可以停止，還有真心感謝為我應援的人們。

2020.07.06
有慶

laboum歌一直都唔錯,係差宣傳同時機,18年之後已經決定左佢地唔會紅,頂到今年都未散算勁,都已經出道6年了

No Snowflake in an avalanche ever feels responsible.

騙人就騙人啦

姐係除咗mina choa 仲有杯有慶

歌係幾好
但冇咩上綜藝
唔知佢哋性格同綜藝感
只係睇到佢哋上舞台表演
仲要之前比人派專輯拉高分拎第一
好難比人有好感

[Mydaily = Lee Seung Rok記者] FNC娛樂到底是厚顏無恥，還是無知所致呢

本月3日，珉娥公開了在AOA時期所遭受的痛苦，並艱難地揭露了傷痛，而AOA所屬的FNC娛樂在事件發生後的一整天都保持沈默。

直到第二天才發表正式立場。此時已經是週六晚上12點。在深夜發表，希望大眾都已經睡著了，那就大錯特錯了。忍受了好幾年，只能通過SNS曝光，大眾無法忘記珉娥的控訴。

除了以'FNC娛樂'開頭的話，就只有四行的正式立場。甚至在這四行的文字中都很難找到真實性。

沒有查明真相，所以一整天到底做了什麼呢？珉娥詳細地說出了自己的經歷，FNC僅僅表示'這是和所屬歌手智珉有關的事情'，難道對珉娥的控訴也置之不理嗎？

因為沒能如實說明真相，所以反省是沒有根據的。"當事人對這一切也會負責"，那所謂的'這一切'又是指什麼為什麼不說明呢？是沒有弄清楚，還是裝作不知道呢？

很難有好的對策。表示"儘一切努力來管理旗下藝人"，而"管理藝人"是經紀公司基本的工作。現在FNC所說的就只是空話。

尤其是對被害者權珉娥沒有任何道歉和對策，在四行正式立場中，權珉娥的名字甚至都沒有出現。

這也是大眾批評FNC娛樂通過智珉退團來'切割'的原因。

正式立場以"讓大家擔心了，非常抱歉"來結束。

現在沒人擔心FNC娛樂，大家擔心的是權珉娥。

如果是有誠意要負責的話，就不應該讓這種鬆懈的正式立場出現。FNC娛樂對於AOA內發生的事情，應該誠實地向大眾公開真相和反省，對於艱難地吐出自己痛苦的權珉娥進行道歉，制定實質的對策。

就不要想著掩耳盜鈴了。

翻譯@BunnyBerry22

我覺得FNC係件事都有唔少責任FNC第一次出手就是成隊AOA上去珉娥屋企想用群眾壓力迫人收口,不過適得其反,反而珉娥迫到爆大鑊,之後第二次出手就直接切割智珉唔想上身咁

班中立撚消失哂

簡單整理一下
有慶之前以為剩係得自己受欺凌
所以鬧其他人旁觀者
依家知原來mina都係同自己一樣受到欺凌 向mina道歉
因為練習生時期姐係2個人受欺凌既時間係重疊
結論：其他成員都玩完
除非佢地都跳出黎話一樣受欺凌啦

條八婆喊果陣mina就安慰佢 高下立見

等條八婆真係自殘果時佢地又會彈返出黎馬後炮

我又覺得雖然同期, 但公司都應該好多練習生, 而Mina除咗樂隊又要學埋做女團, 仲有演技堂, 而有慶係主力樂隊同打鼓, 未必完全重疊, 可能蝦佢地兩個嘅未必係同一班人

Mina講過自己成日有向Jimin示好

後生細女心機咁重

可能係妒忌Mina得天獨厚掛
果陣團綜講起大家點入fnc
Mina講佢淨係靠個樣就入到
其他人都係正路跳/唱

笑撚到

咁mina真係靚女喎
身材管理又做得好
咁都要妒忌

一次就無知，兩次就無能
三次就無恥架啦

公司接二連三出事
D事仲要累積左咁耐
佢公司對藝人管理會唔會做得太差呀

佢公司對藝人管理會唔會做得太差呀(X)
佢公司對藝人無管理(O)

Jimin同李宗泫明顥有高層關照啦

睇返aoa以前啲綜藝 發覺mina講嘢/搞笑個陣 其他人都會笑 唯獨jimin從來唔笑

傷心到完全唔敢睇

點解俾智珉排嗰三個唔group埋對抗佢？

有冇update @娛台denQ 導狗

其實我覺得tara真係有bully人
Tara公司個staff都唔知係咪想幫間公司先咁講啫
Tara 8婆feel好重

係咪腎虧樣？

其實出得道唔係成隊都要陪。。。咩？

人地有公司撐腰

風向就係咁俾人帶走左
無疑花英家姐係on9，用文字去bully 人
但都唔可以證明佢六個無bully 佢架wo

Camel toe

你睇下佢兩姐妹幾撚閪先啦
講8婆佢兩姐kpop入面都數一數二

佢地喺Twitter疑似串花英嘅導火線，係嗰陣有場表演花英話自己腳傷唔上台，咁樣嘅話就要孝敏同恩靜臨時頂埋佢啲rap，因為新碟啲歌花英嘅part都係rap，臨時臨急要頂埋都係難嘅。而花英又話整傷，但唔係好好休息而係去咗美甲，仲要一時話傷右腳一時就傷左腳。成員就喺會場採排。呢段期間直到表演前，公司嘅人都喺咁叫花英照上台，所以花英有好唔情願表演咗一首，之後都其他成員頂。同埋亦有飯對比Twitter對話時間，話其實佢地喺Twitter講嘅嘢同嗰場表演無關嘅。至於花英喺「欺凌」事件爆出後，經公司安排下有同其他成員開心見誠咁傾過，本來係化解到，點知花英個家姐走去恐嚇雅琳，結果就決定踢佢走。同埋好似T-ara成員有講過，嗰陣同花英關係唔好，係因為兩邊都覺得自己好努力，無喺對方角度睇過。

其實雅琳無否認過同佢六個有不和，佢自己都有講
但花英本身係已走既人，佢驚咩呢？
唯一可以解釋係佢可能無心戀戰
但佢事隔幾年後又參加unit, 即係其實佢都係好想做偶像
咁難得入到所謂天團，為左一個已走既人離開？
腳傷同整指甲好似又無咩衝突，起碼唔係去做gym先
我唔係想講花英好人
但一直唔覺得T-ara有洗底，依然覺得佢地有bully 新人

我都覺，就算三高佢地唔係真係"bully" 都唔係對花英好果D, 連雅林最後退團都有d 精神病真係

你呢個假設又有啲...
點解唔可以係Kara同WG成員都好人呢？

雖然係Fans
但都認同你呢個講法
同埋後尾boram soyeon退團幾乎無同另外4個合照
真係唔好太多想像佢地keep住fd
女人圈子有時真係可以好小事都杯足一世

本身人好唔好當然關事啦，但其實我冇話其他團人唔好，我又唔瞓佢哋宿舍床下底點知佢哋真實人品。不過係難融入。好似入去茶餐廳打工，午市打仗你個人新企咗喺度，都比人小到仆街。換返韓團，你團員人唔錯，但d staff呀導演都可能比說話你聽，即使冇你都有心理壓力。

有冇片睇

Channel AOA 倒數第二定最後果集

雅琳最後出面話係花英兩姊妹搞到佢咁喎
話text佢話要打死佢
又關其他成員咩事

花英入到呢團
係因為佢家族背後有個議員
而金光豬想同青瓦台搞關係
先會俾佢空降入黎
本身成團bobeepbobeep已經紅左
都算挨左咁多年無啦啦有個空降兵
正常都關係唔好
腳傷唔上台都唔係last minute 先講啦仲要演唱會
唔係一個stage
感覺就係背後有人撐所以耍大牌
連同公司解約佢地都可以自己兩姊妹傾話走就走
相返睇Jessica 個時仲要俾sm趕走連和解都無
就知花英背景唔簡單

雖然t團有一兩個出道前都唔乖
但因為花英呢件事由頂跌到谷底俾全韓憎咁多年
真係好唔抵

佢屋企背景係議員呢個都係傳聞
未見過有真FC
最有趣既其實係佢一解約可以有人接頭

又空降又即走又可以掉轉扮victim而成隊出唔到聲
仲要出黎繼續拍劇
唔洗FC啦

T-ara果單係去日本開演唱會, 大show黎
果陣仲有爆話花英係臨去機場飛日本先搵醫生幫佢包腳
但其實冇咁嚴重, 去到日本其他人練習佢就去左美甲
所以先串佢話佢冇意志之類
不過本身一定冇6個咁fd啦, 空降喎
但我估未去到好差, 記得曾經花英半夜跟過三高返公司練歌
呢D都係冇必要做出黎比人睇
應該真係臨出事果排先變得差

6>4果陣明顯就真係似出左問題喇, 之後d出道周年紀念淨係post 4人
但我諗未去到憎大家掛, ig好似仲有互follow
果陣好鐘意kara同t-ara
而家兩隊都

同事關係啫唉
人大左睇得多就覺得
韓國吹奏團魂個啲做多左

6>4 都大概估到d
soyeon想solo，公司又唔肯
boram永遠分得最少part

ig仲keep follow可能只係唔想撕爛塊面

退團唔代表啲咩架喎⋯⋯
昭妍同寶藍個陣都開始30歲啦 唔係18 22嘅𡃁妹，
我覺得係佢哋2個真係開始攰想休息一下先退團，講真 肯同你哋玩到tiamo都算係咁啦 唔通一定要同你玩到what my name 先叫fd ?
至於個啲咩出道周年紀念，出唔出席都係個人自由啫
其他4個可能有叫埋寶藍 昭妍，佢哋決定嚟唔嚟都係佢哋2個個人意願 唔去都唔代表啲咩

最記得 Brown Eyed Girls 解釋點解 keep 到咁耐
團魂咁好係因為唔勉強扮熟
保持一定嘅商業關係

出左post

冇諗過追po會見到我本命團BEG個名

我成日覺得越熟果啲會越講大家只係商業關係

見到惠晶有like

不論是簡訊還是私訊，除了我朋友以外還有很多人表達關心與支持，很抱歉我不能一一回
覆，但會盡力將每一則訊息都看完，真的除了感謝還是感謝，大家不用再擔心我了！我會
慢慢接受治療恢復健康和活力讓大家不再擔心，會盡快回來的。

我會很努力很努力的，大家也要好好照顧身體不要生病，別忘記出外要戴口罩，下雨讓天
氣一下涼又一下熱的，小心不要感冒了！真的很感謝大家，同時也很抱歉…大家都一起加
油吧！